其實點解醫護罷工仲需要返醫院等談判?

我想像中嘅罷工 : 開價，唔返工，留喺屋企又好，出去玩又好，
有咩嘢就交比對家諗，滿足到我個價先好搵我

但今次罷工同我想像中好大出入，感覺上好軟弱無力
如果我係政府都未必會妥協

你睇林奠唔撚見面就知啦
睇唔起你地

林鄭條反社會
你覺得會談判
談判完 之後 唔清算？

真你一開始講哂如果唔封關就點點點，社區爆發又點點點
林鄭聽完覺得ok，咪don't give a shit囉
除非有D好突破性既進展，否則今次罷工都冇咩好結果

我係政府 聽到話社區爆發就返工
我都唔理你地啦

不過難得咁多人肯企出黎已經有進步

你放假出街玩唔好同腦細講我罷工唔攞大假嚟扣？

外國罷工都係返返做嘢嗰度
不過唔做嘢
咁先叫罷工

唔知你去咗邊嘅叫嚝工

做下樣姐
都知林鄭條撚樣唔會傾 罷工最實際 罷撚到佢驚